中國電動車失控 商場內撞傷多名途人

對抗美軍既大殺傷力武器